入黎時孤獨的入,出去時....

大家有冇諗過老左會唔會仲係一個人。。。